今屆嘅Dse考生入來

對於考評局係依加疫情今嚴重嘅情況下
仍然推學生去死 點解小中學就停課停到420
中六學生就唔係學生 要考Dse

所以我諗梗可唔可以做啲事去表示抗議

black bloc 豬咀入去考
不了

推

你唔想考可以下年先考, 冇人迫你今年考

今年唔戴口罩要寫report
豬嘴佢唔視為口罩嘅話，你唔好推d細路去死

利申支持延期DSE，不過其實都係死結，避到DSE 咁幾時放榜？幾時Jupas？

豬咀當防疫應該得呱

其實2020DSEr真係好慘

係

你係2020DSEr?

唔知 應該唔係